{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101461",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "케이크베이크"
    },
    "text": "様々なキューブケーキを販売する四角形のキューブの中の様々なキューブケーキ専門店です。 生フルーツミニは32,000ウォン、夏桃は7,600ウォン、シャインマスカット牛乳は7,500ウォン、ゴールドキウイ牛乳は7,300ウォン、レモンレモンカードは7,200ウォン、タルグマサツマイモは7,500ウォン、蜂蜜薬とロータスは7,300ウォン、マチルダチョコは7,500ウォン、チョコチェリーレミントンが7200円、オレオクッキーアンドクリームが7000円です。 ルバンクッキーとメレンゲクッキーはそれぞれ3800ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キューブケーキ専門店では何種類のキューブケーキが販売されていますか？",
            "answer": "様々な種類のキューブケーキが販売されており、生フルーツミニ、夏桃、シャインマスカット牛乳、ゴールドキウイ牛乳、レモンレモンカード、タルグマサツマイモ、蜂蜜薬とロータス、マチルダチョコ、チョコチェリーレミントン、オレオクッキーアンドクリームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "生フルーツミニの値段はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツミニは32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夏桃の値段はいくらですか？",
            "answer": "夏桃は7,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカット牛乳の値段はいくらですか？",
            "answer": "シャインマスカット牛乳は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴールドキウイ牛乳の値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴールドキウイ牛乳は7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンレモンカードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンレモンカードは7,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルグマサツマイモの値段はいくらですか？",
            "answer": "タルグマサツマイモは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜薬とロータスの値段はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜薬とロータスは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マチルダチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "マチルダチョコは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチェリーレミントンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコチェリーレミントンは7,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオクッキーアンドクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオクッキーアンドクリームは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルバンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルバンクッキーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メレンゲクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "メレンゲクッキーは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 472
    }
}